係高鐵香港段叫雞，係咪要行政拘留15日？

係高鐵既臭格住15日，定要返大陸坐？